你玩聖經同十字架既話，所有基督徒都會退出抗爭

我求下你地真係唔好咁做

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩